入黎留低你個telegram

Hi小妹新手
一齊傾下計

G

G係乜

[member]

一個人回哂咁多個？

係啊 不過唔秒回

@cantthankforaname

點搵人架😂
新手太新 未識用

on9ison9

tg右邊嗰search button打就搵到~

更正：

找我

我想識朋友阿

lm

@learnhowtochill